不如爆下自己果行有咩商業秘密

冷氣機其實唔使加雪種

驚自爆 唔爆

唔係我地賣得平 係你地一向賣貴左好多好多

咁唔涼其實係咩原因？

家用窗口式唔使，分體式有好大機會需要

咁平時班友加嘅係咩黎？

Sorry係我講得唔清楚
係冷氣機唔使無啦啦加雪種至真

有好多原因
1:風扇積塵引致出風唔夠
2:散熱coil污糟導致雪種磅數達不到製冷要求
3:前coil污糟令到製冷效能不足
4:你剛剛做完運動個人興合合

godiva d朱古力係美國做之後船運過黎，所以無咁新鮮
agnes b個d就係香港做，而龍島就係大陸做

題外話有樣冷氣機問題唔知你會唔會知
我新買部冷氣機用左兩個月開始有陣怪味，係咩問題？知唔知有冇方法解決

莊家quote rate係刷出黎
真係要quote價根本無人理

日系高級超市的刺身會改日期 新鮮生蠔就一定過左期

sosad

咩行業?

local company?

絕大部分酒樓既茶葉係再造茶葉黎，d大陸佬會收集d用過既茶葉，加色素同調味，曬乾之後當新茶葉賣，所以飲茶d茶位咁平就係咁解。

留名學野

留名

愈睇愈驚， 以後唔敢出街

踢走第三方App逼User用官方App

Wtf

賭場係真係用d好毒嘅風水陣
包括香港果間

真係有用？ 咁會唔會有啲手段拎人一定輸

Lm

IT仔

咁似倫敦金要結算就壞system

賤格 依個一定要大踢爆啦，高級都咁無公信力，香港變大陸？

大陸佬咁樣已經算有良心囉！
我仲以為d茶葉係假架！

其實就機會率而言賭場贏硬，唔係只要防到老正就有大把錢搵咩
唯一諗到就係中國佬迷信先搞咁多花臣

揀角色可以好隨意

頭盔，發夢聽人講

新聞有講過

十間有九間細補習社都侵犯緊版權
買堆補充番黎無限影印

連鎖式既屋邨補習社（唔開名）
好多都冇品質保證
因為佢地搞特許經營權
賣左個名出去就乜鳩都唔會理

類似經驗，返過某運動鋪，店長會將d 新貨，限量版要上網抽既貨，全撚部打個7折比班水貨客
就算有local 黎買，明明個倉有貨都會hold 起唔出，過左deadline 無人黎拎果堆限量版鞋，理應交返公司，但老屎忽會自己7折拎幾對，再用炒價賣返出去。甚至教撚埋班水貨佬點用鋪頭果system 睇其他分店有無貨同trans 貨。唔知係咪所有運動鋪都要埋水貨客堆追target,但咁樣賤賣d 貨明益班蝗我真係睇唔過眼，最後resign 左。
港豬點解要食炒價，就係多得呢班人唔少

好撚仆街

之前返某咖啡店啲野全部用粉沖但講就全部即磨咖啡
都唔算咩秘密

設計師話份圖仲趕緊，好多時一係打緊機或者做其他野，一係畫完唔交住

It旗下所有都係

大部份標籤瑞士製造既手錶有接近一半既零件都唔係瑞士的。

男友果邊家族係經營酒家，所以我知道一d黑幕

怪唔得之近兩三年IT d減價貨狗都唔屌啦
以前都仲可以2-3k買到個 maison margiela嘅袋

某出版社為迎合大陸市場
出既字典入面好多政治敏感野都刪走左
好似仲用左好多蝗語

好撚誇張架班水貨客，每星期攞一至兩次貨，每次都二、三萬蚊，次次都一大個紅白藍袋車主走

哇 咁我之前中學雞返過m字頭嘅高級超市有良心好多 d壽司刺身賣唔哂真係掉

答返題目 不過都唔知係咪秘密 d經理會留返一大堆奶粉俾個疑似水貨佬
唔知而家仲有冇同其他分店會唔會咁做

唉

有啲韓國人喺香港開嘅韓國餐廳，其實喺韓國果邊係無得做，甚至執過粒
唔知點解喺香港又有得做，韓國果邊嘅人覺得垃圾過屎

燒肉？炸雞？部隊鍋？

韓國野狗都唔屌
係啲港女先會中意

Apit_? Aeo_?

韓國飲食文化真係好撚垃圾

佢有d咩係人地冇？或者叫好食過人

一_?

美國炸雞入面員工衛生程度好低

啲客入黎之前要企成粒鐘先會見第一個客
屌你老味阿坐多陣都唔撚得

aeo_ 點睇都唔係高級超市

某大市場研究公司D 所謂市場調查全部都係篤數
D人會睇住條數睇慢慢做靚個REPORT 比個客

師父 窗口機就係
分體機 d 喉做得唔好都會漏
唔好鳩up

越睇越嬲
7折賣俾水貨客做乜唔正價賣俾香港人

保單啲個人資料

又唔算咩秘密
自己做開婚禮佈置，個老細收人十幾萬做個佈置，連少少野都咁那西

例子: 要係地下整個心型玫瑰，正常係用雙面膠紙將紅色玫瑰痴實係地下，但果時用曬，老細叫用牛皮膠痴 成個心型都有白色咁濟

個手袋話就話幫你寄返去外國整

其實係入去倉幫你係咁意整幾下 得就得唔得就算

（我嗰時嘅中學個Miss直接大半本嘅notes print 出黎Tim （題外話個Miss好好人

喺美國差唔多食快餐就預咗污漕

係架，你見IT唔同牌子 D鋪開到咁大咁多係旺區／商場
但無人行，點解頂到租金？你明的

通常水貨客一拎就成車拎
買好多，香港人就一對對
做sales 跑數同分佣姐
一次過賣哂好過逐個逐個SELL

我指某間美國公司

其實兩間大型連鎖咖啡店黎講，咖啡豆既質素其實仲差撚過某美式快餐店既coffee shop。因為佢個咖啡豆倉就係深圳，生產完就可以直接運落黎，起碼你飲到佢炒燶到仆街既咖啡味。（唔撚係講緊即磨，兩回事黎。）

小弟多口講多句，大家平日走去飲熱撚到仆街又冇咖啡味既奶，倒不如比貴少少，去飲精品咖啡好過啦，而家九龍同港島開到周圍都係，總有間係你左近。飲左你就明白到底一杯好飲既咖啡應該係點樣，而唔係d連鎖咖啡店咁，禁撚柒難飲。

做代購，其實有好多網店優惠可以用唔同方法屈出黎，9折派俾d客，其實自己8折買到

你都戇撚鳩
伸利工程師

要隻杯咋嘛 你估班女真係去飲咖啡/奶咩
利申：見過啲女洗返隻紙杯裝水飮

唔怪之得啲sales咁撚閪

求教學

做過西Salon 港島區 老細一定賺到笑 人工雞屎咁多要求做冇停手 染髮最好賺成本唔過100 收700-1000 如果做埋treatment仲正加多幾百 個零鐘搞掂送個客走 電髮 負離子就耐d但收2k-3k 成都低 髮型用品食水來貨價一倍 cheap雞salon用d料有幾平 更加唔洗講啦

做港女tea set 但係上一手人地食剩既野會重新再出餐出比客享用 咁樣算唔算商業秘密

S_g_

IT d 衫狗也不

nbh或者可以屌下

呢個post好撚大陰謀

藥房係大陸廠入假貨再運返香港扮正貨賣返比大陸人運返上去當正貨賣

咁癲！？酒店？

呢個真呀

商用既影印機包meter其實重貴過唔包

訂五星級酒店唔一定要跟expedia ctrip果d訂，記住上官方網站睇下直接訂幾多錢，有時會平d仲有secure 到room type

你唔係覺得個經理無私下收佣呀

戲院爆谷至小放2-3日先賣到你手
成本$3-$5

黑工成工一個月4k

神秘顧客其實背後係做分
行visit個個鳩做，qc又鳩睇
同埋對sales既要求好苟刻，基本上無可能拎到高分
神秘顧客會為左自己交form方便，問一句就算

銀行舊錢：e.g.青蟹。儲一舊去其他銀行入咗佢

試過做唔切test 亂作pass result俾老闆簽。佢明知係假照簽

香港人剩係買一對仲要揀來揀去，人地一次過拎一堆

街邊籌款好容易比人落格

ICAC

人頭咁大嘅沙漠玫瑰其實15蚊棵
風信子其實1x蚊個

手掌咁大嘅黃楊盤景連靚盆180蚊，但其實值40蚊

幾多平民百姓一兩年先買一對鞋
人地一對著一兩年揀來揀幾奇？
就係你呢啲仆街心態安慰自己先有呢啲事出現

所有做IT行業的都係狗

d天花石膏板 打得好求其

咁人地咪唔係target你地呢啲人囉有乜出奇啊。

做過某間代理耳機
外國買其實好平
但唔知點解黎到香港就貴3倍
但係又唔值呢個價
某琴行都仲有少量貨

做雜誌嘅
除咗廣告部之外，無人知銷量係點

佢可以唔簽咩？

你老母就係狗

開少少名出黎

有幾出奇
正常買野都係咁嫁啦 唔係得香港人係咁

唔好講到咁樣係有問題
啲水貨佬就冇問題啦

M記炸野其實係最有良心嘰一間
有間pizza鋪星期一先會換

唔講啲喉靚唔靚仔 焊得好唔好

淨係冬天 夏天 用既雪種量都唔同啦

細機就話小分別 大機一定要加減 啲high low cut

都玩死你啦

以前返Burger King PT(邊間分店唔講）
啲生既食材真係每日新鮮解凍預備
仲有個一分鐘出餐承諾
唔怪得執㭍左

細機通常已經入好晒雪種
冇漏既情況都唔洗加
分體機部散熱都係入好左雪種
到裝既時候先“啤氣”
好似係

唔係呀嘛，爛鳩茶葉值幾錢？

例如呢？

飛機做check其實好多都係冇做過就簽

你想要d乜，一兩次我都可以幫下你

做Digital Marketing, 成日同個客吹有Targeting, 其實係無既

專serve水貨客hotline

用3d拍電影既成本唔係差好多，

但可以買貴好多，同埋戲院夾埋d熱門時段放3d

唔旺既時段先有2d，焗你地畀貴d

邊一間，爆佢名啦

If you can't make it good , make it to 3D

係人都知

咪係，正常人買野就算唔係驗屍，睇下比較下諗下都得掛，乜都唔諗乜都無所謂個種叫鳩買！

批發同零售向來都係兩回事，做零售又要嫌零售客煩買野少你都威喇，直接做批發咪可以揀批發客黎做囉

食卡當食生菜

仲有以前做美容扮用貴野幫客做臉 個樽係貴野但入面d精華係大陸平野，有良心小小會用彩豐行 ，大陸儀器扮外國儀器，部機買返黎幾千蚊，可以賣返5000蚊做一次比個客 賺幾撚多 不過實在太黑暗，做左無耐就無再做美容

利申 非美容雞 大公司淨係做女人客

依個真係公開既秘密 鍾意食個d應該食開垃圾

這個聽過，我做二手錶，有行家禁講

不要看得自己那麼高
你只係幫大陸人奶袋底既sale屎
如果公司target係比人一堆堆買叫批發呀，不過算啦，做sales中三都唔知畢業未

上市公司(非香港)預備重大收購果時,會私底下疏通(大家明知有問題但係外人唔知)
利申:9up

唔係做sales 純粹由商業角度睇你地屌果啲人好on9

平時有間唔時做facial睇完真係好灰
細舖會唔會好d

巴打做咩類型代購 有無開Facebook

政府既server好多仲用緊Windows 2003,
前面加隻2手$200 既 Juniper 5GT做firewall.

出標要用ASP寫個網頁，間公司唔熟ASP,
用ASP包住PHP黎行，估計大量漏洞！

Sxxxbxxxx PxxxxxxCxxxxx Mxcxxx

唔好咁講

d料平就一定

但係地操左幾耐你又知唔知先

改日期唔準賣咁貴!

以前做話音業務，IDD, 只係搵部電腦網個freepbx，就可以搵幾千萬，我老細呢10年黎搵到10億
當年佢有份批發比王維基，專登唔比貨想整死佢，但佢真係有料，死唔到。黃維基當時就賺到幾十億。

仆街
成日食

「咁」講定你想表示唔可以講

無限網頁寄存唔係無限

其實這些都唔算咩商業秘密，人地都要賺嫁

郭安迪成日話自己係賭場賭術顧問，係騙人的，賭場賭術顧問根本唔係做呢d野，而佢只係一個魔術界睇唔起既低級魔術師。

聽返黎
某豪宅起個陣無臨時廁所
結果班工人屙曬落水泥到

邊個盤

講個公開秘密
做過大大小小炒散快餐店又有，高級餐廳一千蚊以上一個客又有
佢地既下(蘭)野例如餐具多數洗完要抹乾都係啲pt，炒散做，但佢地個人衛生，用既毛巾都無人理，所以無論邊到食野都好，餐具都係自己再抹一抹好

平反吓,有部份高級野啲餐具比呀姐洗完真係會有條友洗乾淨隻手企起到分返去個盤既,不過啲一二百蚊放題cheap野乾唔乾淨自己諗啦 之前啲同事都算有品,個人衛生都唔錯,但係間野真係貴到仆街 相對地人工都高

屎都有啦，點止尿
長X

嘰乜撚野啊

Mk3層3間

屋企都算窮返過唔同工,其實一直都有個公開既秘密,就係所有有日期又過左期都唔會食/飲死人既一定會換日期,如果唔係你諗吓啲進口貨得一個星期甚至得幾日保鮮期如果批貨散唔走全部當壞貨間舖唔通明知冇人買又要入多批咩 個店長/主管真係死比你睇

你應該話新機唔係行太長喉唔洗加

on9
成本係3~5 蚊都唔洗

昨晚發夢夢到

1997年前，中國文化協會係台灣註香港既政治組織，台灣總統有信比我地時，係入落2層既信封內，搵人親自坐飛機帶過黎香港，放係金鐘力寶中心4樓中華旅行社黃小姐度，而我親負責親自去拿呢封信返去比中國文化協會秘書長，當中隨時發生意外比親中既左派殺/搶左總統封信。

雙十節台灣國慶時，要係大會及酒會既場地，每張椅下面搵下有無炸彈，同負責保護秘書長，有事就用身體幫手擋子彈（無避彈衣 ）

大陸民運人士，吾爾開希，柴鈴，係經由一間叫做「中國災胞救助總會」，由大陸偷運黎香港，然後由我地安排送去台灣，再由台灣送去美國。

再講我怕比中共滅口了

Facebook有條片都係咁講
我信架 所以去食點心唔會飲茶

搵磅磅完唔夠咪要加

下 不嬲有都週圍all架啦 唔通行上行落all咩

做過燒肉餐廳 menu上面會有啲肉係唔同名 然後其中一隻係賣貴啲，實際上啲肉係一樣部位 只係改個名唔同左 啲人就會叫貴個隻（例如一隻叫雪花xx 另一隻就冇雪花呢個字）

基本上香港差唔多所有都係啦,租金有幾貴自己諗,唔係減低成本就係加價轉嫁比消費者架啦,仲有咩其他方法 為保客源同埋廢事班廢老嘈鳩晒咁當然選擇前者啦 個世界好撚黑暗

其實就算每層有流動廁所都一定有師傅懶隨地屙
屎就未必，話晒會臭到自己

驚乜撚 你唔撚係食果啲垃圾下嘛？ 留番比港女食啦

係人都知啦
間間都係咁架啦

飲得都唔方係飲咖啡心態啦

做緊酒店
跟ta訂隨時貴過walk in

我唔係做你個行都知.咁叫秘密？

以前做過成衣採購，

有d客要求拎件貨/布料去公證行做測試，pass曬先可以出貨，當然做測試之前都會叫間廠先做d手腳

有個客出貨前搵左個大陸qc睇貨，黎到乜野都唔做，淨係識得照相做報告，衫既尺寸，做工都叫我睇，當然交得比我地睇，會手鬆好多，搞掂曬個大陸仔臨走前仲問可唔可以送幾件衫比佢

勁人

見過有人屙屎係扎好哂鐵，等落石屎既陣入面

發夢又見過，日系高級超市會將平魚當貴魚賣，即係普通挪威三文魚(出名平)當有機加拿大三文魚

抗生素是慢性毒藥～
預防針只是為了研究～
每粒藥嘅成本不到一仙美金～

乜有好多間咁都要問?

咁應該去邊度訂

咩咩調查 咩咩統計 其實好兒戲
訪問個個無啲職業操守 作數作結果都查唔到
之後睇電視個啲咩大調查 唔好太信

好黑暗

做fashion marketing
知道依家市面上大眾品牌既衫邊d係值得咁貴, 邊d係完全唔值
邊個跟邊個風, 但又扮係自己原創等

哂氣
一般家用長極咪50尺喉有找
全新機未試過有唔夠磅
做足抽真空試漏就真

商用大機就真係要計數喇

扮打電話check貨但根本冇打

留名了解

唔好以為打英文hotline一定快d有人聽

好多時d 檢查都係hea做 唔delay 就ok

巴打講多啲
例如supreme wtaps nba球星主理果啲

咁有良心

我老細都有做茶記
餐廳個d油炸鬼響隔離街粥舖買
算唔算

因航d飛機成日有床蚤

正常

高級超市wo，應該唔係依兩間啦

湖人球星 fisherman lok

屌你老母
唔願做零售客咪執柒咗間鋪去租倉賣囉
又要租街鋪又要嫌三嫌四

以前打apple hotline 打英文一分鐘內有人聽
打廣東話成粒半鐘都冇人聽

果d仲有可能收左回佣

akg??

基本上間間物業管理公司都係黑箱
所有投標到顧問都係相熟

傳說中 鴨利週成地屎 試過擺西有尼仔就咁除庫all all完直接著番庫做 跟手我唔再入西下面做

X公司做buyer
艾鳯會賣比一班大陸人開既空殼公司
班人會拎返大陸賣

利申：發夢夢見

做緊間細cafe
係大陸攞貨既雪藏cheese cake
保質期一年 $6 一舊 賣$3x
仲話係new York cheese cake

抗生素hi過野 而家學左中醫唔再睇西醫了

好正常 地盤班友根本就係周圍屙
一橦幾十層 點會慢慢行落去屙

姦屍

以前做過某乜D 間pizza店，啲沙律生菜唔洗就入盒比人食，最少擺咗三四日先被人食

啲汁煮果陣你鐘意落乜都得，總知啲味差唔多就得

雪櫃入面長期有老鼠

唔知算唔算：
大部分地産商都會開間子公司接返自己site工程,九成都係左手交右手,投標根本係嘥鳩氣

酒店buffet 啲海鮮每日用唔哂都會拎番去用清水衝一衝
第二日再用

所以有時大家食buffet 發現啲海鮮好淡就知咩事

商品說明條例

巴打指同商家主動問discount?
我最多只識搵coupon

有冇唔見過貨要賠錢

屌佢老母

我又發夢夢到, 櫃員機外判維修, 每部機係$20, 個價好賤.

幫人寫文
話就話要報價
其實係自己隨口up

沖一沖 , sor 自膠

過關後收上架費

大型電器舖

b機當新機

成日吹到自己個行好差,又爆煲又栽員咁, 其實係好好搵,唔想咁多人入行做.

唔算係商業秘密，飲食就算係高級啲嘅酒店用原粒水果都唔會洗一洗先用，有啲爛就攞嚟做醬汁

同裝工夾到熟哂，一上門即時開盒

有可能人地英文廣東話完全分開同夠人手，所以快
亦都有可能係因為個call system濕鳩

你一分鐘就有人聽唔代表無其他人排緊隊，可能有人等緊成個鐘都未到佢
同理你等左粒半鐘都無人聽，唔代表無人得閒聽你電話，純粹係個system決定左條隊唔係跟先後次序排，有時候你cut線再打過可能仲快d有人聽

我睇到因果

屋企人做電訊公司,發開口夢講
其實艾瘋一收到貨, 未係香港發售前已經會留幾十板貨比水貨佬拎返大陸賣

其實佢真係唔簽得。international standard 講到明。個時我唔想。但個super係禁吹

咁真係好有良心

就算商場入面圍哂板裝修果D鋪, D裝修佬都係入面痾架啦
係出面行過就聞到尿壓味, 佢地焗住係入面做野又頂得順先好野

整一種藥油只求食唔食人再加D味就得

成日發夢, 又發夢夢到, 監獄話唔會2度門一齊開係假的, 只係有高級或有外人黎先會關返度門. 一個犯人隨時舉下手, 話係邊個邊個叫我去邊度拿D野, 都可以自出自入. 唯一最強保安既係大閘, 真係唔會隨便開.

公證行既pass其實真係唔好信。我試過fail 左10幾次。個客話大陸pass，攪到比人投訴。之後我舊大佬叫我簽個pass既result 就算。由個日開始好唔中意大陸客。又無得揀
利申:已經無做個間公司

大開眼界

信和d行貨模型賣得平過批發價 好快模型玩具呢行 變以前既士多同百佳

psycho冇牌

間間唔到
起碼我做過幾間都真係會check

之前做啲埸明知自己做完運動話壞左

好多幫辦食咖喱
有問題都照收貨
利申工程

最出名個隻止痛藥, 成份好簡單, 一般人同藥廠拿貨, 只係 HKD$0.1 一粒, 佢係外邊賣緊 HKD$8 一粒, 80倍利潤!

lm

無錯。

基6搬左個間？

其實賺幾多幾多個d都唔算秘密

公開嘅祕密嚟啦，成日都見先達對出有好多箱埃風運去中港牌車度

我屋企冷氣機漏雪種
似乎要換入牆喉，可以點做

ICAC 係咪可以mon住呢個post

你唔係真係以為icac唔識？

其實某日系都係咁
收集點

搭澳門船
個人唔好串串貢，唔好叫杯麵或其他要職員幫你整食物
好撚那炸

豪華位實有野食嫁喎

認真問 點分

其實原價賣俾local 唔係賺多啲咩
點解要7折俾水貨撚

local 人最多咪買兩三件
水貨一黎就成個gip 咁車走
你下次行見到通常有d 金毛mk/阿叔拖住個gip, 經過門口d alarm 響，果個就係水貨客

航空界公開的秘密
你搭果架飛機起飛前就算250/250佢都會照賣飛
賣到260/250
呢個情況叫超賣 咁其實唔少人都知
好彩少少business class有位就掉你上去
但如果你咁唔好彩full曬而中超賣 佢叫你搭下架
其實你可以態度堅定少少同佢講話一定要搭呢班
佢就會問其他人

當然 機票超賣唔係地勤控制 所以唔好發佢地脾氣

New York Cheesecake明明係個品種
做乜鳩

佢都講到明限量版，自己做埋原價or 高啲啲
都無可能會無人買

呢條數我都唔知點計

咁就開名la, 咁講有鬼用咩

某大型連鎖快餐店經常性更改最佳食用時間: 例如XX批

某大型連鎖運動用品店, 某些特價店會屯貨賣比水貨佬

大部份中低檔手錶成本只係售價的30%或更低

new york cheese cake 係講佢尼款蛋糕製作方式同regular cheese cake 唔同而唔係講緊産地來自紐約
冇記錯New York Cheese Cake嘅其中ㄧ個特點係用比平時更大量嘅cream 同蛋黃去令蛋糕更滑口
同埋成本6蚊賣30尼d 都正常, 見過有鋪8蚊成本賣80蚊
利申: cafe 水吧

大牌cosmetic d sample成日話有數, 夠幾多錢先可以送
其實好多都唔理你送幾多
只要你有禮貌, 又真係想試, 唔係為R而R, 多多都送比你
朋友黎買野 平唔到就送一袋sample

有D牌子話無寫生產日期 其實係有code睇,
不過佢唔會教你

發夢夢見某前名JUXXX 而家叫AEXX既超市
生果無樣新鮮 全部揀過曬
有獨立包裝既其實都全部有拆開有揀過曬
eg. 一盒盒既提子，一盒盒既士多啤梨
無論係十幾蚊一盒定係百幾蚊一盒個d都係
同埋佢自己出一盒盒既新鮮沙律
全部都只不過係將賣唔出過曬期既一pack pack 既Caesar Salad 折開再擺落盒到賣
好搶手

啲醬汁 蔬果一早切定
師傅就咁放入雪櫃唔會包保鮮紙
食buffet唔好食第一轉
大部分係前日食剩嘅

聽過朋友做食品果d批發(?)
唔知係咪咁叫, 姐係d餐廳搵佢地入貨既
佢地話d過期肉好受歡迎 特別係d任食打邊爐果類餐廳
因為好平

係而家香港好興係咁, 係咁出假資訊fake人.

好似而家零售寒冬根本係上面海關執正左, 以前大大lot既走私貨無得做.
香港鋪頭零售除左賣金之外, 九成九靠水貨客撐住.

唔好再買股票

Overbook 其實唔算秘密

想問下點先整到佢哋咁

其實一直靠水貨狗長遠唔係辦法黎
早d 爆， 等個市場調整仲好啦

大把救生員無牌

你無好野益D水貨客, 佢又點會同你拎D垃圾呀.
你都識講好野係人都識賣, 點散D垃圾貨先係最難.
其實香港人都係咁樣入水貨, 好燃好搵.

係咪真係冇得劃位坐。 之前有一家大細比人拆開坐，嘈到見報。

呢個秘密黎既咩？

C,D check??

呢個真，有電視節目做過啦，可上網睇。係大6入貨

而家少之有少

仲有，唔知點解會upgrade staff ticket都唔up普通客

點解冇得劃位 除非你late check in或者好full
利申 唔係航空界不過有幾位朋友都係

唔介意既話轉明喉
當然呢個係confirm左唔係前後coil/咀度漏先

香港邊有賭場？

諗到hkex,估

1. 以前做Online Media，Facebook啲Fans每日以千位數增長，外人睇覺得好勁，其實用咗好多錢落Facebook廣告

2. 由於香港Fans會貴啲，台灣平啲又會多啲去Like Post同Tag人，所以會吸唔少台灣Fans，個比例可能去到7台:3港，但啲廣告客戶唔知嘅話其實做咗水魚

講住咁多先，應該都無乜人有興趣

jc 啦

True,仲有某大地產商旗下自己有物業公司又有不同嘅工程公司。
所謂嘅招標都係做樣。

有次上去做tender interview，班人一黎已經同另一間投標公司搭哂膊頭，相反同我地就好formal咁入去做present，傾價錢。

事後問返end user，佢話我地第一口價係贏哂，最後人地落discount落到岩岩平我地5%。你話冇黑幕，打死我都唔信

嘩屌

一般有幾種做法
訂果陣已經劃好 / 加錢選位
或者好似因航48小時前揀位
一家大細比人拆開 我估係因為佢地係團體票
團體票 / 廉航多數都無得揀

工程超支 係預計之內共羸既結果

大貓aml係大伏，咪撚去做

買車上會
買果陣先比晒先 再自己拎去銀行上返會
會平兩三成利息

利申：已離職

有時就算貴都照揀
鬼叫人地相熟咩，董事開聲指定

仲有發展商賣樓
過左海就神仙，有咩事後問題都會hea鳩你
今時今日起樓係裝嵌式，同以前年代倒水泥差好遠，漏水係家常便飯，就算太x.身痕雞都會 買新樓做定心理準備

係咪去返啲可以check化妝品code既網就可以睇返生產日期?

總知點都要企硬 你就一定搭到
之前佢offer到接近$2,000港紙遲6粒鐘返香港冇接受到

成日叫過韓國食晚飯，佢一定要食返韓，前幾日我逼佢食香港人開既燒味，條撚屌係咁話好撚正好撚正，佢想就咁叫隻鴨黎食

發夢見到: 餐廳雪藏雞翼過左期8年照改做2017年尾先到期

AB check
C係大check 好似係

"凍既月餅" 用既麵粉係過期

講真，韓國野食 零技術含量

重以為apt咁撚仆街連日本人自己友都呃

上面話一粒藥成本好低嗰d係咪當research唔洗成本
人地成team R&D唔洗食飯

Same here 試過見過食水最深係成四位數字

某間證券行員工電腦block 上網block 到連hkexnews 都上唔到

員工新到仆街咩都唔識

某教育機構係呃政府錢開班
即係學生係用政府冿貼報名
錢就畀左但冇一個人有黎過上堂

行李服務一定要比小費

你就

賣波鞋最大果幾間，最出名既，上過報紙既，都有假鞋

Secxxxkxxx?

有

你數幾間出黎睇下

屌，呢個真係要搞撚大佢

報廉署

尼你老母

acetaminophen唔撚係個隻大牌子發明架, 過左專利權9億幾年既舊藥黎架, 係人都可以同藥商入貨然後重新包裝去買.
個隻香港最出名牌子, 都係入貨包裝賣, 唔係佢發明acetaminophen的, 無啦啦講咩research同R&D.....

一打接住

我自己都試過去大鋪買鞋, 一踏落地個後踭凹入去既.......

如果係真,可以報icac

呢個我聽過99%係中國製造
最後果下先送出國加工

其實假鞋著落去係咩感覺

唔識check 就預左比鋪水
做定research 上去買就唔會水你

二手茶點分先

其實我係回緊再上面果個話一粒藥成本係幾仙美金嗰個
你話隻藥過曬專利再攞出去高價賣咁就實係仆街架啦
不過真係好多人覺得整藥嘅成本淨係係生產嗰到
最起碼我身邊都有唔少

It?

傻豬，批發同零售唔可以一齊做？
零售賣果咁少夠你定我食 用來頂住下鋪租打個和咋。 真正賺錢就係靠果啲，而加話埋比你知

唔算秘密
一個平面既石膏板假天花好多時存在住好多個封左既窿

我老豆以前響機電署做技工，
駐醫院整中央冷氣
佢都話唔使加雪種

上網買無咁嬲

咁個機芯都唔係瑞士野？

屌

錶呢家野
真係一分錢一分貨
平貴就算個機芯一樣
個處理唔同
都係兩回事
唔好太執著swiss made

都唔可以縱容，咁係破壞香港信譽去幫自己搵錢

呢個真

岩 大陸機芯同日本機芯已經差好撚遠

拉麵啲肉整好左會拎去冷藏 有人order就係雪櫃拎出黎切 唔會煲返熱

已經轉左戴apple watch

真仆街

結論係咪以前班廢柴根本係無料死好命？

講多d

我間餐廳落雨冇炒蛋賣

歐美為多 你地想知乜

大把 韓國街有一間賣芝士炒飯/排骨 炸雞果啲 之前做過炒散 啲炸雞擺左幾日又臭啲炸粉又多 menu上既湯(人參雞湯 牛肉湯之類) 全部都係湯包 當啲客on9 仲有好多老鼠烏英

老師對學生表面上笑笑口，又叫你比心機覺得你一定掂
但背後就笑鳩班學生on99

一分錢一分貨真係唔知係咪
去外國買香港行貨名錶平過係香港買.

Un_前員工 壽司刺生賣唔哂係會丟鳩哂
有時擺左出去班客跌一跌盒壽司 散哂又唔買 都係拎翻入去廚房 丟哂d壽司 個盒就洗乾淨重用

頭盔：好似發夢個時做過

啤氣係d師父懶 唔抽真空
咁樣會漏雪種 一個唔好彩會唔夠凍
有d牌子一黎就入左一定量
條喉過左一定m數就要入雪種
High low cut除非你用廢機
如果你裝得岩 一定無事

乜依家仲有一分錢一分貨架咩

兩邊都有，始終量多，winwin既，所以雖然係秘密但唔算呃人掛。
講無唔見過你都唔信啦，仲有錯色錯size果d，我而家著既衫成身都係呢d野。
貨就間唔中會唔見，都試過唔見一大箱貨蝕幾千
而家代購無窿路唔好試
而家搞埋代運

我之前間公司單單job都係咁接番黎

留名跟進

組裝件中國做，香港又無qc, 倒水泥就日日有人睇住，邊樣穩住大家心照啦..... 如果買到樓我一定揀起碼20年樓齡以上

8年

hold客

上帝把聲係點真係無聽過，有錢佬把聲聽得多

開戲選女角成日都有老世導演食完下放做女一

留明

茶餐廳定椰__嗰d級數？

一袋袋運嚟香港先包裝

一般散戶根本同賭大細無分別
數據已經證明
散戶繼續玩唔係因為有投資眼光
而係性格 + 運氣
唔係秘密

Kxx d雞好撚污糟
有d變壞到變左綠色都照炸出去賣

股票大家都知遊戲規則啦
都唔係秘密

True story

利申 前tutor

我意思係
你要靚打磨
就要比多啲
要功能又要比多啲
要計時加個藍針 又要比多啲
又平又多功能就一係垃圾牌子

屌你中央冷氣行凍水梗係唔洗

股票係買大戶心理

最好唔好係人地臨收舖去食野

我真係未見過有牌子係冇入

就算裝得岩 部機耐左污糟/ 位置環境唔好散唔到熱就會highcut
至於lowcut就真係會關師父手工/ 廠qc 事既
埋喉埋得唔好而漏 甩位漏 coil微漏 都會
周不時見
有冇事真係撞手神

補充 炮果d 入面實制都係行雪種 但漏既機會極低

都係果類啦

巴打堅做過 ??
國民黨背境？

有啲其實只係啱香港人口味，而喺韓國果邊就根本唔啱韓國人食，只可以叫「韓港」餐廳

bbx7xx0 ?

講少少就估到，喺果度做左年半，利伸走左好耐

又堅定態度又唔可以發地勤皮氣,咁係上機搵空姐?

平反一下，係香港開嘅韓國野食先零

做超大美容公司back office
嘅機係真係外國野係貴嘅
但係果啲平時facial 呀 mask呀 果啲都係大陸野
講緊500g 可能$5咁
大部分facial 都係超暴利

嘩屌，龍島扮貴野，但大陸做

唔知算唔算秘密，某撚集團火鍋店和燒烤店的肉好多都係同一樣野，切法、鋪排唔同改個名就買貴百幾二百

唔係賺唔賺問題

由一個洗頭仔做到去師傅要練既野未必個個捱到

唔好亂咁撬開𨋢外門

IT

唔好好心去街頭捐款！籌款業係假嫁！

例如有檔貓貓狗狗，癌症乜乜會，老人家拎住個膠箱等等

全部都係假！9成-10成捐款都係落哂佢地袋

星期3,6上午果d法定捐款就唔知真假

艾瘋係走私返大陸?

屋企樓下間雪糕店賣維記扮自己整

係咪k字頭

windows 唔係必須
microsoft office 唔係必須

窗口機好似係無得加

呢個post 好好睇

係人都知
睇住去開間粥舖送貨送十幾廿條油炸鬼去去開嗰間茶記

算唔算係好連鎖果d? 好鍾意飲茶。搞到有d怕怕

整粢飯都係

知唔知咩叫「秘密」

可以check DNA嚟睇到底係邊度
但搵鬼check咩

大家上網見到果啲乜乜柒柒自動化功廠
九成都名大於實
一日十幾廿次卡撚住要人黎整
一係鏡頭後面仲有條生產線係人手做 黎追番啲生產量
相比起飲食業 呢啲算小事啦

眼鏡成本好低 幾蚊雞成本賣幾百蚊訂價
隱形眼鏡其實好多禍害(老左先會有事) 眼鏡行家／眼科醫生唔會戴隱形眼鏡

宜家家私d木係人地d木廠用完既廢渣合成纖維板，香港太潮濕根本唔好用
好聽d就低成本同環保 難聽d就係垃圾
但係製造地有時唔係東南亞／中國，係來自日本／歐洲，唔知叫唔知抵屌啦

鴨記d電話卡同你係大公司買既電話卡冇分別，都係電訊公司自己批既貨

做緊間賣朱古力既鋪頭 所有原材料同食品真係一過公司set既日期就要掉 但啲貨好多都係講緊生產日期+2/3日就要掉

個髮型師人工都要唔知錢

我係講名錶都係海鮮價加搵笨價.
香港mark高價無人賣就會拎去其他國家平價散貨.

巴打住新港城？

想知

__ __ __ 店
都係入阿波羅同維記

廚房男工十個有九個柯完尿/屎唔洗手，就直接煮野食，當然係無手套，同埋用手拿食物

唔開名，一大日式連鎖食店

邊隻牌子

其實傢俬去邊到買好

三文魚仲衰過過期生蠔

E間咪係手__之__

唔係 一講係邊就估到 個到好細

都唔算秘密 算常識
淘寶貨到手成日壞 除左件貨垃圾外 更多係因為物流

想知點解部冷氣機有時會冇啦啦噴啲黑色炭屎咁既野出黎，用左幾年，但製冷功能冇問題，唔係分體式

哦, 原來係一場誤會, 唔緊要

真正既難分真與假

捐錢果啲捐錢得唔夠一成會幫到人，有啲幫貓貓狗狗既更加會自己落哂袋

無錯，銅鑼灣果到成日放d大狗係到
其實佢地計時薪

6

唔止細 大都係 有啲大既補習社的二線補習老師都係，連pp都冇俾版權費 我冇講邊間呀

話就話最平
其實根本個個客都一樣

錶呢樣野同眼鏡一樣
成本低到你唔信
大概係街價2成左右

其實我好撚有良心

嘩屌 呢樣唔講得笑

某大健身中心 d 教練多數無料 自己又打曬針咁先咁大隻

仲有教瑜伽果d印度佬大部分係好似鴨咁 仲要好撚貪錢
even香港最top 既堆都係
佢地有方法迷9 d富婆客
最癲見過生日係收富婆送歐洲車做禮物
所以去某大瑜伽館最好跟鬼佬老師 無咁多古惑野

Diu 好仆街 總有一班好唔爭氣既香港人

你有冇洗機？

部隊鍋 世界上最垃圾既食物

你裝大機多/用死一隻牌子
家用果d真係多數唔洗
估你屋企唔會大到要行十幾米入去掛

環境 污糟無得講 鬼叫香港d位咁少 空氣咁差

越駛得多錢 就越賺得多

無錯, 街邊乞兒, 化緣和尚全部都係假
一蚊都唔好撚捐

唔識冷氣既可能真係會信你

個個地盤都係咁啦

有舊同事戴左十年con,隻眼有事，嗰醫生叫佢唔好再戴，話每人只可戴10年左右

上網自己Google,戴con係會令角膜老化之類

東南亞國家個名倒轉的航空公司的羊可本羅會員服務，個call center其實外判俾本地一間電訊公司做，個center雖然仲響香港，但其實全部都係啲大專fresh grad做，又少人，只要聽到叫你留言基本上係叫你再打過咁濟

所以以後打電話果啲，聽到叫你留言，即刻cut線再打上去口廿

之前間公司係幾間主要銀行用唔同公司名開咗幾個唔同戶口俾分店入數，某間仲要開咗兩個戶口，當然唔同名喇。分店入完數要上傳入數紙。點解佢要咁做？嚟緊佢諗住發大嚟攪，聽聞會上市？

用3D技術拍既話係可以差好多架喎

你點知我咁做嫁

做facial d毛巾成日唔換
試過有間公司收人6，7百蚊個facial但用上面d野全部係彩豐行，返半年quit

最基本租3D機拍已經貴一截先啦 仲未計set design後期嗰d

跌左落地既食物，只要個客睇唔到....照出比客

以前打工成日畫完開個畫到一半嘅圖扮野

我做酒店炒散
唔倒會俾人屌
利申R字頭

套票喺大部分時間都平唔過酒店+機票

請班垃圾

好似間間唔同, 識人做個幾間酒店
貴嗰啲真係過左期就成箱雪糕,成堆海鮮咁掉
平嗰啲就,,,,,,,,,,

不過只睇buffet有咩食的話係睇唔出大分別

絕大部分食肆既蔬菜都係無經香港蔬菜統營處檢驗
而且有啲要批皮既都係大陸批晒 再浸大陸水/真空包裝落香港

出街唔好飲凍飲
啲冰
除非間餐廳有機 自制冰

巴打識啲野 通常佢匹數到會講明行緊幾長 佢地每間公司都有天書看 磅種多數做VRV先會有 家用正常好少話新機有種 除非本身漏

諗起就.......

乜香港仲有Icac?

除左係佐敦有個office之外
Icac仲有存在過咩？
做i記既人先爽 hea到咁

如果一星期只戴兩三日會唔會可以戴得耐啲?

一星期戴足7日, 仲要戴左十幾年

留名學嘢

我朋友喺宜家買過張L型sofa幾個月就有蝨的

賣紙皮Ｄ 舖頭係Ｄ 紙皮加水等佢重Ｄ賣貴Ｄ 算唔算

之前係高登post你問我答話近年既con有改善所以唔會話咩只可以戴十年，不過每個人都唔同。
Btw 多謝曬，令我認識角膜老化

模型：喺淘寶入貨，來貨價好平。我地賣得平過行貨少少，即刻好多人狗衝。（利申：唔知貨源係唔係老鼠貨）

同樣IT旗下某好出名既mk「潮」鋪
銅鑼灣區多數每日黎兩轉水貨客
人地係拎喼黎買
做pt仔個陣吹過兩句，好賺到仆街
例如前幾個月it個隻日版champion SW有件泥黃色好多人買
其實十件有7件係倉
2件比自己友keep左
1件display話得番呢件

同埋聽聞其實本身打工個班都有撈半水做水貨客

就算知道其它同行買工廠模徦佛牌或者有客
扲其他舖佛牌問價錢同真假都唔答呢個

It啲質料差到咁
我以為喺大陸做

你哋去啲高級名店到
買個手袋話要印名
其實係啲返咗一兩個月嘅part-time仔印
用多一排你就發現你個名會唔見咗

Hold客賣俾走私販嗰d經理收檯底數連ICAC都做過廉政行動講啦

茶葉係回收加工就一d都唔奇。你去舊式茶樓飲茶就飲得出分別，茶味濃好多香好多。

市場調查公司篤數亦唔係奇事，個客都只係要交數，交唔數就捽爆你，你實改到靚

Johnny兄有請教下有咩網專講鞋，教人分真假
秒殺都有假
以我所知佢都係係外國果幾間大路野入貨
同埋見過下佢地係谷收鞋

工程界好多嘢亂鳩咁嚟
有時啲數據都係估估下

講下ICAC有咩秘密仲好

想知巴打係邊間😏

咁可能唔關宜家事喎

係咪大本型個間？

係，但好似唔係個個牌子都有

裝1個cctv報價20萬

其實很多所謂研究都係移花接木，港大某楊姓教授果啲只係冰山一角 。事實上造數既大有人在，只係造得高唔高明咁解，或者係你同個referee 熟唔熟。

利申: 我的朋友不是我。

上面有人講會唱淡某行業其實係真, 水電裝修利潤好好搵 十倍以上工程多的是 佢地成日都會話某某配件老化 就壞要換新 其實未壞仲用得 想賺多D先叫你換

道理等同係歐洲食中菜
除非你好有錢

有機會佢只係用維記既cream/ 奶

Btw其實好易睇 如果你見到個雪糕係一個白色長方形盒
佢係阿波羅出

正方形多數係維記

以我發夢所知腳踩之店佢係兩間混入貨既

另外呢個箱我發夢時夢見係雪米糍箱黎

見過有著名水貨舖媾貨賣
1對真1對假 左真右假 左假右真

咁就唔知喇 我朋友即掉 咁就無左八千

香港人都好仆街，同大陸有咩分別

More please

呢間邊係秘密
一早知啦

應該寫信投訴佢

k buffet啲容器所以野都係hea抺
啲野食冇乜新鮮

有次有個工程師行地盤
見到有舊石屎凸左係到
叫人剷左去
一剷原來係屎黎
屙屎條友屙完唔想臭到人就用石屎封左去

係你諗得太美好
全世界做生意都仆街

呢樣正常 原本定個日期得三個鐘 點會買得曬

tea set一定要食5星酒店先穩陣

開名啦

Facebook view 其實自己都可以買到
而且唔貴 同埋好易搞 係fb 探㩒幾個制就得

中資機構成日上報紙俾人話我地壟斷市場
話有某機構條水射住先可以壟斷
實際係根本唔關事
事實係靠本地物業收租 部分大店跑數
每年某幾個月銷售去賺錢 完全唔關大陸事

呢樣真，大機頭好似雪房果d可能會發生上面既情況。但如果家用機果d細機頭就應該問題不大。 另外維修親雪房個價錢都唔會平得去邊，原因唔係料貴D or零舍難整，而只係覺得你雪房十幾萬貨，收貴D你都會肯畀錢

同埋團購個d promo收你幾舊水做幾次個類service，唔好當自己比好多錢擺大爺咁款啦唔該！

所有同團購合作既都要拆返數比佢，淨收團購錢冇單開跟本同做義工冇分別。所以冇心做既唔好覺得自己好撚醒去搵人著數咁，小心比人加料都唔知

利申：發夢聽過有人用廁所水幫cheap客倒膜，吐口水落d facial product

正解
認真講句香港買番大金好
維修簡單有得睇code 同埋代理肯賣零件 唔似得樂_ _聲/ 其他仆街牌子
利申達人

邊啲零件先

聽返黎既
會知道某d樓盤有短樁

漏雪種

不過如果部冷氣係正常嘅，雪種係唔會漏嘅

有冇好開心數錢？
裝部裝唔裝到？
有冇坐監？
個仔係咪冇左粒丸？

整雪房雪櫃冰粒機好燒時間 都係一個原因

唔凍唔一定只得雪種事
sensor 風扇摩打 電子版 環境(例如你成千尺得一匹/ 西斜) compressor 都係因素

某餐廳個老闆發開口夢同我講 好多上一枱客食淨既餸會拎返入廚房沖干淨再炒過出黎比下枱客

利申: 我都發緊夢

條友太天真

SunMarket 去fb search 下，但我係度只係一個普通巴打無意宣傳

8年啫，參考下呢個先啦

上水果d

成班冷氣佬響度討論行情做乜9，大家想知自己日常生活起居飲食嘅不為人知嘅一面，你地商用機幾時入雪種，點樣浸磅抽真空，我相信無咩人有興趣知

我都係，同事？

好多超市保安其實唔嚴密，客人會偷野，員工都會又食又拎

夢中見到

你都痴9線

咪就係

發夢個時做過一單 可以同張圖則d數全部有出入

Yatx

點拉線，裝咩cam

好多programmers放工後都會私下接駭客job 入侵細網站偷資料

有錯 糾正有問題?
定你想繼續比人昆

某lab 化驗報告d數係作出黎

商用機嘅用戶會有業主工程部睇住，唔需要響呢度偷師。
家用機我相信唔會用得著VRF，而且我豐澤百老匯買部機返黎都會包安裝，斷估佢唔會話我新買返黎有問題要補雪種然後加收我錢掛？
當然如果你係想大家小心唔好比天橋底冷氣佬呃安裝費，咁我就真係錯怪好人

直線。普通cam。裝冇用位

Bingo
有單野試過收多左雪種錢差d打官司
大公司黎

咁老實講 想知咪睇
唔想知咪skip
咁無理既咩?

清潔公司牟暴利的方法：

假設某清潔公司包辦3個地方的清潔。

3個地方（寫字樓/工廈/商場/住宅，whatever you say）a b c , 都很近。

清潔公司向大廈a說，清潔工有10個人。
清潔公司向大廈b說，清潔工有10個人。
清潔公司向大廈c說，清潔工有10個人。

其實個10個清潔工都係同一班人，都係個10個人。

玩法：

10個清潔工，
去左大廈a打卡做清潔，之後做做下，竄左出去，
去左大廈b打卡做清潔，之後做做下，竄左出去，
去左大廈c打卡做清潔，之後做做下，竄左出去 ...
日日如是。

咁月尾，

大廈a 見到10張清潔工的工卡，打卡正常，咪出糧囉。10個清潔工，每人1份糧，就是10x1=10。

大廈b 見到10張清潔工的工卡，打卡正常，咪出糧囉。10個清潔工，每人1份糧，就是10x1=10。

大廈c 見到10張清潔工的工卡，打卡正常，咪出糧囉。10個清潔工，每人1份糧，就是10x1=10。

10+10+10=30

清潔公司收到30份糧。
但每個清潔工只領1份糧。（10x1=10）
所以數學上，有個差異（30-10=20）

咦，咁個20份糧去左邊呢？

答案：清潔公司高層手中，肥到襪都著唔到。

這種數字遊戲，行內叫：賣人頭。
又被笑稱：人頭糯米雞。

做得清潔公司，老老實實做清潔，一定仆街餓撚死。所以，表面是做清潔，實質係賣人頭賺錢。（這種情況似中國古代打仗行軍的貪污方法，叫：吃空糧。）

前線的清潔工，洗尿兜，洗屎坑，倒垃圾，滅蟲，污穢爛塌。做超過1個場的清潔，但領1份糧，根本是剝削和壓榨。

但清潔公司的中高層，在冷氣房un un腳，就坐享其成。

上面用的例子，我舉的只是3個場，涉及10個清潔工。

如果清潔公司包攬的，係20 30個場，涉及過百個清潔工的話，中間數字遊戲的差異就更加鉅大。

玩法成立的話，有2個條件，一定要成立：

首先，如果大廈/商場/工廈/寫字樓/住宅(物業管理)的管理處，如果唔理會，唔巡查，清潔公司就會偷雞成功。

第二，用上面的例子，大廈a管理處不會屎忽痕打電話比大廈b及大廈c的管理處，問：我手上10個清潔工，是否跟你手上的10個清潔工，是否同一批人。

（有留意開財經臺的手足，應該知小弟寫屈機男做保安的故事。
的確，我做同物業管理有關的行業。所以上述清潔公司賣人頭的事，略知一二。）

睇開內海聰
不是秘密

但不少人都在網上抱怨當技工檢查後，就指冷氣機的雪種有問題。家居維修導師吳永強師傅稱，其實沒換雪種的說法，一部冷氣機在正常情況下是不會漏雪種，亦毋須添加雪種，「窗口式冷氣機的所有接駁位基本上會在機內循環。」

但係我做個間係正常茶葉黎

少年你太天真

其實分體機係咪裝工唔好先會漏？

佢講緊commonly used既藥姐
咩癌症 抗生素果啲就貴喇 大部分錢黎r&d

死大陸狗
收撚皮啦屌你老母

好危險

做過小食店
雞蛋仔個配方會落唔少色素

真係鐘意飲真茶既人會自己帶茶

More
差啲想去配隱形眼鏡 會有咩事？

做某馬會生意好過去搶

材料錢可能係200, 手工我計你500
我開8k 某馬會乖乖開票比你

omg...個秘密會唔會太大？

一周兩底半雞蛋仔鋁攝量超標 港男驚呼：睪丸變細梗係唔食啦

唔係喎，瑞士有法例話要有一定程度本地製造先可以標明Swiss made 喎

呢個超賣其實有得解，YouTube 嘅 TED 定Buzzfeed 有解釋過

好似話因爲全機250個位賣晒有9成機會大約10定15個人會no show，為咗唔好嘥d位(同賺多d)，一定會超賣

全部廚房佬都係咁，親眼見過佢地去完廁所唔洗手

市面上99%平同細隻既花膠，都唔係花膠黎

廢既
只要係50%既工序係swiss做就可以legally咁叫swiss made
但果50%可以係打磨，拋光等等唔太重要or簡單既工序
重要既機芯一樣可能係MIC

某法國品牌macaron啲macaron跌落地扮無野繼續賣 同你講擺到3-4日其實有時第二已過bb 放屋企雪櫃好快會硬曬 sales啲口水係咁噴啲macaron
之前賣嘅cake係解凍切完再frozen再解凍 仲要過左期照賣
啲假macaron仲要有好多蟲
係就係外國運黎 屌大佬咪咁on9啦日日空運二百粒黎賣咩傻西 幾個月先船運一次炸
唔明點解廿鳩幾蚊粒都有人買

九龍新界冇得避

好冇人性

睇完呢個post 覺得香港人咁長命好神奇

大把地方都係咁

10年前左右做pizza hut,當時一個超級至尊賣緊145定165，食材成本價5蚊都唔洗

某新加坡銀行長期賣資料比中介cold call狗
前排有人手腳唔乾淨中左伏

咁係咩離架

我都想知
見廚房佬飛水果陣會出油

必乜乜嘛 讀書時有個生物學教授教藥 佢話四十蚊有一大包 仲有果個經痛配方同普通果隻其實係一樣

計成本就冇意思啦
咁好賺又唔見通街都有人賣pizza？

唔係自己果行，發夢見到。

做消防工程係檢查，維修分開兩日做，咁檢查就有檢查費收啦，檢查完通常都係無野壞，但最後報出黎通常都係好多壞，咁就可以收埋維修果筆數。（點解無野壞變好多野壞就自己諗啦）

利申：發夢見到

仲有，

假設，每2 3 年的大廈清潔，管理處都會出合約，會收到清潔公司的報價單。

報價單上寫：大廈清潔包5個清潔工人。每個人工萬4蚊。
但事實，5個清潔工人落袋可能每人每月得9千蚊人工。
但每個月，中間就有個數學上的差異（14000-9000）x5個人=25000蚊

25000蚊，差不多係3個清潔工的人工。（每個清潔工得9000蚊人工）
玩數字遊戲。而家d清潔，全部都係玩財技同會計。
真係很仆街的

補充：

你住私樓的話，又有留意業主立案法團每年或者每月的支出(會計)報表的話

其實，我想講，清潔費根本唔使咁貴

成日同d 客講做左marketing research有數據支持
其實只係係facebook 出左個post 問一句

所以有良心既管理處就會逐個工人咁請而唔係透過標書
咁當然亦有仆街管理公司同清潔公司夾埋黎屈

呢樣野其實應該受到監管

試過落壆仔草鞋測量前後黎左幾次，次次都唔同高度
問番原來佢地都係問工程師拎數，一唔對路測量就要食死貓

ps4 pro其實大撚把貨

香港地，哂氣啦

波鞋街某幾間野會溝貨賣，有真有假，有新有舊

Klipxxh?
x11i佢賣三千蚊 我去通利買八百蚊😂

sad but true

之前葵涌有廠做包裝的，宜家番上大陸包

吊你係唔係炸肚呀

賣名牌袋好出名個間個幾間
其實人工得2萬左右
有D鋪 SALES 2萬都冇

底薪好似不嬲唔高,好似係靠佣?

笑撚咗

風水輪流轉
過多一排大陸人變哂乞衣
做返香港人生意 有撚排你班撚屌sales受
以為做大陸客大撚哂？ 英文字都唔識多隻
睇路呀 分分鐘俾人炒鳩埋

電子野可以set timer
一過保養期就壞底板

比我都咁做啦，而家d 超a 咁真，有幾多個真係分得出

發夢果時見到啲車入黎原廠打臘，啲師父就咁拎桶水濕吓塊布抹吓架車就過泥膠，跟住就上臘，一架私家車最快可以30分鍾搞掂，真係要打臘既寧原出街洗，起碼人地真係會幫你洗車同埋會用機幫你車臘

應該係公開秘密
如果你account有課金record
抽中靚怪機率會大幅增加

話說係咁既
之前有部冷氣機壞底板
我個同事話底板唔會咁易壞 係俾人set timer行夠唔知幾耐就自己壞
之後我同事唔知係邊到搵到個程式reset timer個行機時間為0
部機就行得返

D人貪我地公司D 禮物註冊都係俾我地賣佢電話

你肯定 ?
5蚊淨係夠買啲芝士咋
雖然成本平過售價好多係真
但未至於咁多囉

Yes 大約三四個

我屋企個雪櫃都係咁 韓國成日手機壞底板果個牌子

仲以為有得相認
咁係咪啡啡？

某d鋪頭sales仲搵錢過視光師

有間消防保養公司拎d過左五年期既舊滅火筒油過層紅油上去扮新筒

淘寶啲it代購
全部平過香港it會員價

想接
利申 porn hub qc

做戲子一個鐘32.5
但係警局係簽約開幾十萬/百幾萬俾臨時演員公司搵人返黎
即係中介食水食99%

我有發過一個同樣個夢
個到大，但少員工，最多都係得三四個
長期請人但冇人想做

聽到叫你留言，唔代表冇人會打比你既
但一個鐘都有成幾十個留言既
你諗下打唔打過去啦

旺角某大型獸醫診所，入到去睇病嘅寵物獸醫通常有咁嚴重講咁嚴重，有幾多嘢要check就一次過建議check晒佢，乜都講要拎去外國化驗收多D錢，然後寵物會好快好返，因為根本無乜事！

Strong post leave name

游水唔好擘大口
泳池啲池水成年先會換一次

某一間大型連鎖包舖
員工將麵包放入包裝袋個陣
其實係無帶手套既
而聽聞過員工成日撩鼻屎
去完廁所又唔洗手

反而佢地d蛋糕冇乜問題
因為係另一層d員工負責

屌得好
打開門口做生意態度點可以咁鳩衰，咁有種就做批發啦

石屎真係有屎

有幾出奇.一直都係咁做
地盤佬不嬲都周圍搵角位解決

賤撚過狗

揮手

以前做過寫手，做完先發現報紙好多專欄都係代筆 例如旅行社D乜鳩總經理識條鳩毛咩

返過日本人開嘅高級日本餐廳
d三文魚都係日本空運入口
D椰菜要每日新鮮同埋個夾野菜個夾都要包膠袋
超級乾淨

女廁仲要有m巾比女性顧客

正常，sell都唔洗sell就有錢袋，

換轉係你，你會選 坐係度就有錢收 定 sell到牙血都出埋先收果少少？

利申：我都做過波鞋，

每一季都會提早訂定一下季要賣嘅鞋野，會有幾本野俾你睇下一季有d咩鞋/服裝番，我地會直接俾果幾本野佢地自己睇，等佢跟埋我地落訂

我朋友之前跟過個老世去墳場裝
好似裝三四個都十皮野
我親戚係美國都係做緊呢d
家居裝5個cam收2-3k usd
仲要每個月收20usd月費
由佢開始做到而加都有幾百個客
但係d cam雖然全部大陸野
但我親戚比較有良心用高級d既野
但都fat fat la

會溝鞋賣
大陸水貨客會平俾佢，就係為左做靚條數

用數字單位既家電公司
經常將二手貨當新野賣 佢地經常話包修理一星期/一個月
咁我肯定堆貨裹面一定有二手/維修過
而且買返去多數一個月內打柴 拎返去換/維修 其實佢地無拎返去廠整 都係俾返在場員工整 整好就算 整唔好就用d舊貨俾佢 跟手將舊壞貨扔俾公司整好裝新箱再賣過
(修理費100 好似)
同埋貨物來源係個迷

某國家名既家電公司 食水深 雖然貨品來源安全 但係食水太深 10蚊既貨可以賣到30蚊 有d賣到50

夠唔夠爆

求名，想試

好強國feel

佢原意係部機行夠多個鐘要人check下保養下
保養完將個timer set返零再計過

高鐵站起咁耐係因為好多工人拍卡入黎訓
呃政府錢

想知點揾

啲專租比泳會既泳池其實污糟到仆街
啲細路日日都係泳池屙屎屙尿又嘔 啲教練扮睇唔到推啲水沖散佢就算 因為佢地一封池就搵少好多錢

我n年前翻218 5個X 個時間試過有男同事洗地玩到底褲都濕曬。之後用烘包機烘翻乾條底褲。個時有個月我地無人食烘過既野。
都試過有一次有個港女係到話個湯唔夠熱(有期有賣雜菜湯)。之後個廚房仔係廚房伸手入下面，扲左條毛，再擺入個湯叮。叮完之後用叉"了"翻走條毛，倒入第2個碗到。之後我見到舊個發泡膠碗有d位叮到熔熔地。

咁都叫商業秘密?

手作啲雪糕妹係好食既

Lab?

其實做過幾間飲食業。但j毛叮湯暫時只係見過一次。我見識少。sor

係。唔好問邊間。不自爆

有邊間唔係

打個marking 上埋底蓋 咪叫本地製造囉

所以人正常係有200約歲命

我新公司 真。良心公司。情願sub比人都唔作假result

俾

呢啲唔係商業秘密咁簡單喎，係個店長貪污喎

試下去執到寶

Bar既酒
無論啤酒定cocktail
都賣貴左3-5倍

大家如果出街買外賣
伙記咁啱搞錯咗堂食
而佢拎入去廚房換比你個陣
你就要小心
因為個過程係就咁倒落膠盒
然後再用玉手執靚個位

但我諗都正常啲....
話哂佢比你坐低慢慢飲

書店三中商

唔係秘密啦
就算係堂食都有機用玉手執靚佢啦
個人覺得係搵定一兩間茶記 同啲伙記混熟啲
咁起碼可以搏佢地念在一場老主顧唔好撚你啲野食

咁唔撚掂喎，真係有事你哋會過到自己？

咁D R22 R134A 有咩用

根ctrip訂床型一定唔secure 免費升值一定唔到你 可能只係平官網幾十蚊到二三百蚊 待遇差二三百萬倍 因為ta中間賺勁多

LM

馬會之前自助餐有款叫榛子蛋糕既野，係某位師傅5月個前既作品

有時啲病人彌留緊會幫佢手解脫
利申：精神病患者

聽講超級市場D過期菜, 生果, 都會賣俾酒店自助餐用

遇過單野係claim funding俾老細簽果個係A數目， 交過去果陣條數改大左做B，大既意思係多成10倍，因為簽果條友唔會回頭check

以前學生個陣做統計處訪問員（唔係人口普查個啲）係一年365日都有既家訪主題問卷

通常真家訪做一份，自己做三份，因為份數計錢 個個師兄都咁做
個陣都做到平均100蚊up一粒鐘

所以香港政府公布啲人口特徵之類既野 只要資料來自統計處 基本上都唔洗睇

某間臘腸唔係用太陽曬 係用太陽燈

之前返過化妝專櫃 好多ba都未必用返公司牌子既野 反而係用啲平價版
之後同個客sell就話自己都係用公司野化出黎
仲要成日補妝又話冇補過
Ba都有相熟既水貨客 一見到佢地就沖埋去
因為水貨客買得多 有啲受歡迎既產品返左貨通常都留比水貨客
同埋佢地好憎人淨係買一件貨 因為扣bonus

吓 點解買一件貨扣bonus

有咩好介紹

呢個行內出曬名垃圾銀行

呢 d 報商罪科/ICAC 嘅話

同政府爭取特殊人士出國比賽，查實爭取自己有免費機票出國玩

屌，我都覺

岩岩睇左個youtube片講話佢地有指引每張單最好要過幾個樣野，咁佢做左5張單都4樣野，你買一樣，會拖低佢成個average喎

家陣做客幫襯洗唔洗幫你供埋樓呀屌

統計署唔會打電話比住戶覆核咩？
利申：做緊類似

呢個堅

點止5倍呀
10倍就唔多

咪臭系
平均10-15倍啦

大部分屋苑管理公司，其實私底下傾好每間做幾年。

當有大型屋宛維修招標時，幾乎肯定有收中標維修公司的錢，只係唔會咁易俾人查到。

天價維修費，係管理公司越黎越狼，同法例灰色地帶。唔關維修公司事！所以見到某啲物業管理公司的樓，一定唔會買。

利申：發夢見到

我一直都係自己帶茶葉去飲茶
起馬一星期最少一次

其實大陸嘅hikvision真係唔差

拉低average items
多數睇兩條數 average sales 同average items
一個係價錢一個係件數

另外好多都會計conversion
即係計入黎鋪頭既人有幾多%有買野
所以佢地都唔是好like你入黎唔係睇野而係純粹同fd吹水散步

屌你老母系
我做果到d野食跌左落地下咪又係擺番落個碟到比客食

你地成日食d蚧蚶係用虾整

禁你老

manual寫d step好多都重覆有時未必跟捉
有D check可能有其他job cover左先冇做
呢行standard都幾高
vital野嘅check一定做到捉
又有redundancy
出事機會其實好低

飲食業行行都係咁，公開秘密
btw 系你老...

佢意思應該係唔漏唔會毛啦啦要加
冷氣機d銅喉冇事係密封雪種係唔會少左
但好多呃人話幫你加雪種又乜又七
即係雪櫃用十年八年又唔見話要加雪種先凍
申利：做過下冷氣學師仔

點入行？

秘密

所謂香港自家品牌 話賣韓國貨 連items d tag都寫made in Korean 全部都係大陸貨 連個tag都係做假 食水勁深 一件衫淘寶百幾 可以賣到七百up

認真 ？

邊行？

做過倫敦金 佢地會有幾種手法哄你地買 其中一種係上網搵靚女相做I con 之後搵D去旅行呀買名牌既相 比人感覺好似唔洗番工都好有錢咁 係wechat到釣狗公 同佢地培養感情 當佢地問你點解你成日咁有錢去旅行買名牌既時候 佢地會話因為我有投資 介紹你去投
利申 做過幾星期無做 釣狗公好辛苦 一單都無做過

原來朱古力有分新唔新鮮架？

呢d叫常識,唔叫秘密

講起包舖, 依家啲面包好多都係科學包黎
可以放更耐同埋唔變形

終於有巴打講出我心聲
都唔知班冷氣膠講乜春

Banking?

Agree
希望嗰位巴打保重

某大型連鎖咖啡店 有冰機自制冰 每日定時定候洗冰櫃 每日洗四次
仲有放係出面比客自己jum嘅奶都會定時定候洗嗰個樽同換新鮮嘅奶

巴打，呢個真係估唔到...... 求提示....

小事啦呢D
我做左幾年茶記PT
好多水吧佬去完廁所唔洗手(開大開細都係)再沖野比D人飲
仲要隻手插撚左落杯野到拎上黎
所以如果間野你睇唔晒水吧位既話有定心理準備

另外人地近收舖半個鐘唔好叫水吧D野食
野飲除外
分分鐘係垃圾桶到拎上黎
你叫炸野更加大鑊
明明無事既個水吧佬都會DUM落地下玩兩下先炸比你

茶記比你果杯水係唔飲得連洗野都唔得
湯係用黎洗碗唔係用黎飲
呢D相信都係公開既秘密

所有魚翅都有經工業雙氧水漂白

海參爛左會補粉扮無事，返去發起先會見到

燕窩發毛會漂白再賣

鮑魚係咪溏心無樣睇

冬蟲草斷左會用鐵線牙籤加膠水接返，煮果陣記得剪開一半檢查

大陸海參寫做日本參正常人好難分

啱呀，啲大狗吸引啲人去摸、睇，仲要又近地鐵站，塞住晒

醫療儀器維修，二手件a 機去b 機循環再用，所以成日都壞，報價出返當年新買的一手價

公家醫院好多藥係中國製，私家先會用外國廠的貨，brand係同一家藥廠claim QC一樣

Agger
利申 兩間都做過

如果香港會地震
住私樓果班會死得多d

數字單位唔係個, 十, ....
呢間我都中過伏

國家名咪__寶, 佢ｄ野唔差但真係吊高黎賣

99%非cocktail場用緊$40 1L既vodka
甚至留起個靚樽入番落去
平貨好多都唔係天然野
第二日頭痛既主因
啤酒其實係比較安全

比較一下七仔同bar既酒
係人都知啦

大學notebook program既機唔係refurbished，同街貨一樣，退左既機都係直接退返比廠，唔會拎出黎賣，所以其實係穩陣過係出面買。

5000以下既手提電腦基本上qc都差，小小花一定有，你以為開多部冇其實只係你睇唔到。試過有成批貨(強國牌子)個mon邊啲膠條會弓起左，換一百部都一樣，最後都係客硬食。都係個句，一分錢一分貨啦。

X菱，樂X

Tonkachi

係wo

咁叫秘密咩

咁數字呢??

其實有九成病都唔洗用抗生素
同埋

人去到就死，我地現有醫學根本無辦法救到，做既野反而好多時候都係家屬心靈救贖
同埋

我判症9成靠估，所以乜9都驗，驗到有野就用個樣野同人解釋

巴打你呢啲應該係個別茶記喎
我做個度既水係直接水餐斟出黎
茶都係用沖茶既茶膽開
絕對飲得
例水都係每日煲
做水吧既仲會戴手套
冇你講得咁誇張喎

dr

我幫佢講一樣
香港當然唔係得一間做倫敦金
英乜 乜天 實乜呢d大公司會唔會咁做我就唔知
但有細公司入左錢落去係唔會幫你做任何trade
佢出果張買賣list都係假既
實際上就間公司同個經紀直接對分

百xx?屌咁仲可以去邊買電器

所以以前d電器用到幾廿年 依家幾年就壞
太耐用賺唔到錢

德_ _ d嘢真係貴到痴線同埋唔係支那嘢黎架咩？

有間娛樂中心 係日本公司
但係公仔來貨全部大陸批發落嚟
當日本公司嚟人檢查時 就會全部換返正版貨
一走就即刻換返大陸貨

每朝彩x池都會噴多多的油
所謂嘅超級大獎都只不過係20-50 rmb就買到

公仔機有set夾到幾多錢就可以中獎
細嘅大慨200-300 蚊中到
大就500左右
如果夾極都唔得 但又玩咗咁上下會幫個客較易啲
一夾就可以中

利申: 發夢見到

佢間啲人根本唔當客係人
餵狗咁
平咪畀少啲量平番佢囉
使唔使好似對個個客都十怨九仇咁

Pizza 包係用前日賣唔出既腸仔包既腸切碎再炒個醬。 變壞青綠色？ 正常。合理。好味。

好撚早就明兼好撚同意
之前有大陸親戚就走
佢啲兄弟姊妹話咩要佢入icu搶救
個醫生講到出口話我而家俾佢入只係敷衍緊你地叫做咗野
同埋等你地良心好過啲

摺埋間鋪落撚哂閘囉 買唔夠一百對唔撚比入囉 好未啊屌你老母

想入行做fashion marketing
點入好？

鞋鋪你試完想買 要新貨 通常都係display 個隻 包返靚仔樣
有新都比舊野你

某大集圑前part time

屌你老母 國家名呀傻閪

睇個鞋底咪知道囉
唔係咩???
btw大慨十二三年前喺信和地下買過對vans，近鞋底白色嗰部分發

係咪 X世家

我間野d waffle 係一早整好哂再一個個紙皮箱咁運入黎 你叫果陣係咁咦整翻熱佢 啲人成日以為即叫即整 最長放左個幾月

好彩從來未喺嗰度買過野

呢個唔一定
我見godiva有朱古力係法國經空運入口香港的，只不過佢唔係一到就拎
利申：做空運

某d市場調查好多懶得同個受訪者做訪問自己作

碌個一蚊入黎學嘢

無人會係比錢個陣check 對包到好靚嘅鞋
Btw 黃咗會轉貨比第二間鋪 傳炸彈咁傳

某高級大型超市新鮮食品部有老鼠

但冇叫停過，報都冇報過上去，當冇事發生，仲要夾計唔比保安部知

同埋同一超市既「到會」係求其喺走火通道執入袋比你

老麥甚

未打完

老麥其實相對算乾淨

水光槍頭重用
利申 已離職

咁又係大部分人都唔check
但此vans嗰單之後臨俾錢前我都會check

依個post唔係做飲食就係賣衫
人工post就個個30k起

有用 賭場做過嘅員工
離職後都運差

英國超市賣緊2蚊10粒

之前做過電話調查 同一個電話會打幾次 打到做到為止 cut線都會keep住打第3,4,5,6...次

想快手完事唔再俾人煩 可以答再打黎報警/要求取消電話 又或者做落頭幾條 會問你有冇乜乜乜 多數係產品/服務等 答冇就得

不過你肯做一次 就會有第二，三。。。次

D被同枕頭無污糟都唔會換俾下一手用

I.T？

突破盲點

聽人講而家啲看更有牌就得 唔洗填表做員工就可以返工,網上面好多呢啲炒散gp
因為呢行人手短缺,加上好多物管判上判,a保安公司接咗盤再判出去俾b保安公司,b保安公司再判出去俾蛇頭
而且呢啲好多都無買保險,有工傷就
有啲蛇頭為咗賺錢,過咗法定年齡都會搏大霧搵啲阿伯、阿婆甚至無牌嘅人返

其實零售價係來貨價/成本價N 倍嗰啲就咪拎出黎講啦
又唔撚計埋燈油火蠟鋪租人工包裝廣告物流雜費保險稅差响

你有本事咪自己搵貨源成本價買黎用囉
冇既都要硬食零售價架啦

某a_ _ _機會再貼貼紙原箱派貨出去

因為而家起樓唔係逐層起 係用大陸買番黎既現成材料 品質成疑丫嘛

欣賞你
讀完醫其實有無覺得你果行好黑暗？
從來無對症下藥呢回事、替代療法好過用藥、安寧療護比起留院反而仲更能延長病人壽命

呢個值得開名喎

不嬲唔睇3D, 戴眼鏡再戴3D鏡唔舒服。
寧願唔睇

聽過話隻杯貴過裡面D爆谷

點伏法？

依家諗緊起以前做嗰間日本手機公司真係算有良心

講起數字字間野
發夢見過 估計佢啲貨源多數祖國貨
以前佢一間分店都無 啲貨寄存喺人哋公司賣
啲貨大概每一個月就有新野推出
佢有好多古靈精怪嘅電器等產品
所有都主打平價 估都估到無今平啦 食正香港人心態貪平 好多人仆到今買
啲野例牌賣10件出去 8件一星期內壞 2件一個月內壞 啲客例牌拎返黎退
佢啲貨好多年前都已經唔會整拎去保養只喺拎過件新拆盒比你 之後咪又喺壞
早2-3年唔知點解忽然間好似好叠水 開分店開到成行成市
索性自己開舖賣番自己啲貨 唔比人退貨
因為早年喺人哋公司寄賣嗰陣 退貸比返數字退到仆街
利申：無做過數字 全部發夢

同行

馬鞍山

一樣係ETA機芯，名牌會打散，再精磨。走時已經準一大截。
奢侈品一定係 overprice 架啦唔係咩叫奢侈品
不過唔係咩都唔做就賣畀你嘅

屌 post係吹水台仲要唔沉果下先正

聽講係

因為水貨佬個量夠大。每月既消費有保證。

旺角起家果間連鎖波鞋鋪wxx kxx，睇住佢係個盒寫住已留貨，唔好出。電話係支那手機號碼

邊間紅底都唔會點走雞
利申:9估

呢間野有咩位唔係伏？

其實都係，香港租金咁貴，唔mark高N倍係生存唔到

TA有時拎返黎個價已經高過其他網站，我都唔知點解 當然好多時候都低過出面，mark up幾多睇公司有冇良心 所以我自己book都要格價，唔一定係公司book

利申做TA

Btw 無相熟維修冷氣既師傅真係比人呃得好緊要
買左部冷氣唔涼，條友上黎睇話我屋企西斜
不撚嬲間屋方向唔會西斜

我都做過 兼職左三四日 公司叫我寫一篇特定內容既短文 之後見到落左某兒歌歌手個名出街
之後就成日要寫呢啲專欄

呢樣好多時都係

做過倫敦金公司back end it
其實客人買賣唔係同市場買
係同公司對賭
唔知算唔算秘密

真理
樣樣只計成本價，不如個個都去做明哥或者開善堂

超過一半一萬蚊樓下嘅瑞士錶，除左機芯外，大部分配件都係大陸做
以我所知，有一間瑞士機芯個老細係大陸公司
有d細嘅瑞士機芯廠，係直接抄日本機芯
所以一系唔買，一買就買大牌子

留個靚名！！

呢個post好多成本論on9仔
仲要個成本淨係計material

其實呢個世界真係好黑暗 人命根本無價值

d員工義工黎,鋪租唔洗交

因為酒店唔係淨係出contract rate 比TA
佢地仲有OTA同land operator
佢地有時都係睇邊度客源多再adjust
利申 做過同行但唔係ta

講返真係秘密既秘密得唔得

入hit要小心添

仲有呀 定價淨係睇supply嫁咋 千其唔好睇demand呀

呢行大把啦

另外想問下 上面有人話波鞋鋪會溝貨賣 而個方法竟然係左右腳一真一假
咁咪好易穿煲囉有一隻會零舍唔同 咁樣反而易啲比較到係真定假喎
以我既估計唔係應該一對真一對假 根據你係咪傻仔樣黎賣咩？
利申：做過波鞋街兩個月full time, 公司冇賣假野 （呢句真係真心講）

薄荷糖黎講 eclipse最好賣
但無咩人為意佢係中國製
一盒糖(淨糖)成本唔洗$1 鐵盒最多$1.5
食得多仲會致癌

mars(賣m&m, dove朱古力)個gm係死咸濕佬

重要係換個件野又係次貨 更快再壞

飲食業
所有貝殼回收重用
凍滾水係水喉水
或者滾水溝水喉水

美國阿婆樂園d公仔好多淘寶番梨

本身個行業無錯，係我地成日俾葯廠同醫療用品公司擺佈。仲有，現今醫療體系都好大責任。

我地講快，下度判斷就可以俾交代人，開左抗生素就叫俾左交代上司同公眾。

我不懂安寧療護同替代療法。只可以話其實有好多病，無別要就唔好咁痛苦。

我地個行越高級越A字博。

好抱歉，但係現代醫學既能力係好有限

尤其D lazer printer同color printer

賭場唔驚你蠃錢，最怕你走，另外賠率已經食住你，例如多人玩嘅骰寶，角子機都係。

每日都食緊抗生素 想死好耐

其實大部份trade都係

仆街日日都食eclipse 起碼5~6粒
其他牌子一鳩樣？

呢個其實唔係秘密：周街有得買嘅珍珠/臺式奶茶其實冇奶又冇茶，買嘅人只係飲緊一杯chemical。

大家食開既日本新鮮手烏冬 係來自一間叫日本既麵粉生產 兼一箱食幾日 完全唔係日日清

你講支裝個d？

保安巡樓個時好多都係搭lift到簽到位做紀錄就算
好少人真係行樓梯巡

應該係台式即沖個啲

下 我做過
茶要煲
奶就用奶精同點會冇奶又冇茶

邊間????

我估因為代糖致癌？

我而家起東京一間酒店restaurant and cafe 到返part time ， morning buffet 裝野飲嘅壺啲果汁每日都要倒去另一個壺，洗完，倒返落去，好撚煩但又真係好乾淨

終於有巴打做呢D
而家我轉咗寫fb post，又係好on9，有時要開D假acc自己做數

發夢見到好似話大客金額大，公司都會買返對家驚輸打返和

我買野我出錢揀對好啲好正常喎

某大補習社已經買起哂有關facebook page 控制網絡輿論

講唔講得咩公司

好簡單既例子
用摩打/啤鈴/皮帶做例
一響既話檢查完你換定唔換? 佢仲行緊架喎
你忍唔忍受到/ 會唔會比人投訴噪音咁解

問三問四又話香港人貪小便宜 閪客 揀老婆 奄尖

可唔可以講下

正咩解 關咩事丫 部部機都有specification 入邊隻雪種同入幾多又會影響到cooling load又唔同
唔係咩天書黎 人地有catalog 係自己個官網有時有跟機送 只係平時冇留意同唔識睇啫
lowcut就講得唔係咁岩 係雪種同環境溫唔佩合 你冇調郊適當bar數
只會係大機先出現 因爲冬夏個cooling load可以有好大分别 一般家用機係唔出現

細行dealer
真係睇住你個倉黎食
就算差5,6點先爆倉 都會幫下手送你一程
有靚價會hold 一hold, 個客投訴就話市場波動,價格跳得太快食唔到口價
利息總係貴過其他行
仲有做數,假單
都唔明點解會有客黎trade，咁撚垃圾間公司
正一垃圾公司，出埋雙糧即走

多謝讀者提供笑話

屌佢老母, 藥房特效賣緊8 粒$28,

唔講啦，大部分digital marketing公司都有堆假acc
如果某牌子出咗事（例如關公災難），呢D假acc就會出動講下好說話，有D假acc甚至係某類興趣group會比較活躍，咁就更加大說服力
有時個客D管理層要出D好柒嘅post，佢D細嘅同我地都無辦法，惟有照出然後自己做反應
我有同事做過論壇打手，佢形容一到春天D灰甲打手就好似曱甴咁出曬黎，佢地每個月最高view同comment都會有bonus，所以好似beautyexchange咁作到D故仔好誇張

真心想學野求賜教

高級都會，低級嗰啲都肯定會啦
結果係全部都會

呢樣估都估到，夜晚9點幾10點行超市，最少10盒海膽都話今日過期，我就真係唔信佢會唔要

以前貨櫃場個個都會爆開D櫃偷貨, 衫褲鞋電器食物咩都有

馬會已經係啦

做建築，好多時中資公司起既樓會用最下等既料去做，但求過到驗樓就算，甚至根本唔岩規格，又唔知點解比過地過到BD。

相反港資建築公司真係好好多，好多時都要靚料，下等料就算BD肯收佢地都唔用。

PS. 講緊既用料係關系到安全

酒樓海鮮魚缸用廁所水泵 0成本養魚

全香港市民出外用膳瘋狂攝取快乾劑

垃圾急凍扒黎香港變高級食品

都係個句：係香港地食茶記先係正路

其實血庫唔夠血唔係因為少人捐血
而係因為私家醫院用既血都係由紅十字會提供
一個手術收幾十萬 仲可能係幫支那人做
所以捐血姐係賣血 但錢唔係落你袋

仲有就係
其實病房都要跑數 日日都啱啱好十幾廿人出院 又十幾廿人入院
無人出院就完全無床收新証

好多都咁做 係個d鋪返工大家都會咁做 睇下多定少姐 所以唔明咁多人要食炒價

Phd唔一定係讀返黎

屌 on9 買一樣都唔得

呢個真，特別做公立醫院內科
明明覺得個病人仲有須要留院, 但都要送佢走收新症
病房爆滿率太高(呢排HA日日公布)會俾人捽

What 4))4$3

緊係唔洗加啦 比哂外判做

咪鳩噏啦，隱形眼鏡有幾多Research 你知唔知呀。你個所謂同事自己清潔做得唔好咋掛

無記錯既話 rio定walker係台灣
impact同blink就德國

我都返過21發5個玲，最離譜見過有同事撩鞋底香口膠放上批當芝士入爐焗。其他唔洗腳踩粉都已經少嘢。

啲維修袋嘅case 其實好多係搵出面師傅做

做環境檢查 空氣 聲音都超哂標 都照pass
明明污染哂 都比份環評pass 之後大公司就可以安然繼續起樓起剩
利伸：聽人講 唔關我事

必乜野 $8粒？？？

某名店千祈唔好飲佢地啲水
隻杯其實唔會洗
試過上一手飲完即刻拎隻杯入去斟比下一個人飲
間接kiss

呢樣野 辛紅機 做得最名顯

Namc_?

咁自己去配既話個藥名係咩？

不理都係睇下同對方熟唔熟 ga la
如果對方係圓滑型就會玩分餅仔
今次批比你 下次批比我 人人有份

香港入場賭先會受影響掛.
用APP玩響屋放10個古曼童幫手邪過佢

咁你又講

雖然係咁講
唔知係因為生產既時候好啲定點 正廠出既藥效係好小小既 醫生都話必XX靚過藥房配果啲既
但唔值貴咁多囉

係香港從未試過夾到
去日本夾，每次不出500yen 就搞掂

唔使唔好意思
我讀life sci，都知有啲野我地根本搞唔掂
正如識急救都唔一定掹得返個人
我自己覺得
知道喺邊啲位開始唔到我地管，識得咩時候放手其實仲重要過一味死醫爛醫

中央冷氣梗係唔洗加雪種
用chiller架ma

乜撚？
Online game?

本身我都想出聲 但係廢事比人屌 "下 咩咩咩咩都唔講得"

地盤唔知 我岩岩入行一年 暫時未見過有人係裝修緊個d商場鋪位柯

夢遊果陣見係旺角 荃灣都有果間？

香港好多figure店係入淘寶貨
雖然日本入嘅一撚樣係made in 支那
但係平好多
有冇保證就見仁見智

低壓個價比人搶低哂 高壓果班得幾間 d價好搵d

台式生果味野飲
果筒糖精60蚊左右
開到100杯

所以我永遠唔會飲
係得茶安全啲

某大廠收購番黎法國品牌雪糕
其實都係用番佢自家品牌既料去整
轉用果個法國就升價10倍

哎啊 唔小心整爆左 飲左佢先

搞假3d 仲要係心機野黎

罪大？

其實要囉福島貨唔難

書店 商 做左5年 仲做緊
有野想知可以問 識答既盡量答

唔夠膽再出街食飯

lmlm

我做過幾個月飲食業 都知有D係好撚恐怖

香港多啲你咁開明既人就好

奶精不是奶是常識吧⋯⋯

奶精已經係化學品黎

Confirmed

呢個post教我地做人唔可以腳踏實地

成日話洗水缸其實係無洗飲我d洗腳水啦

有間成日周圍擺檔話慈善義賣嗰間
其實坐係入面叫你買嘢嗰啲係計時薪仲有佣（獎金會適合啲）
例如個日個檔賣到三千蚊嘢 就多幾十蚊咁
但實際有幾多幫貓狗就唔知

利申：有朋友做過

為左做數可以上晝出院下畫入返黎,可以推高換床率但成件事只係增加左工作量

其實sales 賣野真係先到先得，點解水貨客有貨你無，因為佢早過你打電話黎，w7等等。你想買到熱門貨，就應該打電話去留貨。

100件貨，你要1件10件都無所謂。
邊個買到sales真係唔在乎，但如果相熟水貨一早話要100件，之後你先黎買，唔通爲左你個一件，得失個客又攪到無口齒咩。

如果你先打黎應承左留一件比你，就算水客要100，都係話得99件。

屌咁你就講啦

以前試過要做mark吓巴士大概幾多人咁
埋到嚟見到架68M大概坐唔滿樓上窗口位
最後加埋樓下數到就數最後寫40咁啦

最後個上頭就話 喂，好睇少少，60啦

正常人普通消費模式唔應該係咁架嘛

Retail有得打去留貨？
我可唔可以而家打去留定黎緊部iphone?

唔知有冇打手入呢個post唱衰同行呢

客機其實好多危險野一齊飛

細鋪好好多 之前做過啲美容樓上鋪都算真材實料 貨唔會買淘寶 係德國入貨 啲機都幾十萬一部

藥廠億億聲掉去R&D, 仲要專利得幾年命
你話係仿製藥唔洗research 就話姐

我無做過apple, 想問水貨客留到咩？
如果留到，正常普通用戶都可以。

細舖啲衫喺淘寶貨跟住換自己舖嘅牌
補習社啲notes同練習喺copy出嚟 有時啲學生同一份做成3次 話做過會比人鬧 話做過咁一定岩曬啦照做
戲院朝早啲爆谷喺前一日嘅 借嗰啲披肩唔會洗 唔知點解好多港女鍾意借

係呀，水貨客利害在於，佢有時仲熟路過sales

唔係話支持水貨客，但唔通有貨唔賣咩。講明要幾多咪留俾佢囉。

咁你講緊咩貨同咩形式嘅sales先。
如果你做distributor，緊係冇問題啦
但一般零售可以咁樣打去留哂啲貨架咩

做開Facebook page admin
如果你落廣告去promote個page
會有一堆殭屍acc去like
真人like嘅少之又少

5星酒店我做果間唔會

一般零售的確可以，我試過留衫，留鞋，留珠寶等等
當然唔係話所有都有得留，但水貨客留得既，就代表普通人都得。至於留幾耐就真係睇公司規矩同sales相熟情況。

不能同意更多,因為我親眼見過..而且佢地熟到有大家電話

同埋講開買電話
基本上有時D機鋪頭無demo可能會開部俾個客試
試完如果條友唔要，就放返入倉等下個埋單

如果一開唔係Google account setup嘅知咩事啦
Samsung支那為呢D有sealing嘅除外

wilson見識過

留少量我都信得既, 但仆街水貨佬留要一lot 都可以留比佢地?
做sales 覺得賣比邊個都一樣啫, 你地都會做客架嘛
你做客果陣想買件野, 人地答你無貨留哂比水貨佬你有咩感受

好手尾嘅撳個reset基本上就唔會睇得出
但邊個咁得閒呀

其實chiller台機都係要行雪種
有d酒樓自己機果d 個機房會見到唔少樽

lm學野

冇話唔得嘅 你諗下你入完名店買野啲sales都會問你攞WeChat 喇
未就係方便你下次有野想買可以WeChat 同佢講講完幫你keep
你到到鋪頭俾錢走人仲唔洗sell
你walkin 入去搵同一件貨同你keep左再搵sales拎同一件貨，未又係俾咁多錢，你冇蝕之餘佢又慳水慳力
今次你搵一樣野，下次你係朋友圈見到sales post件衫靚又可以搵返呢個sales買，唔洗行街都有得shopping
同樣水貨客有sales contact keep10件貨佢都係唔洗sell就有張大單

隱影眼鏡有咩禍害？返工冇辦法唔帶但唔想傷眼

一般零售的確可以，我試過留衫，留鞋，留珠寶等等
當然唔係話所有都有得留，但水貨客留得既，就代表普通人都得。至於留幾耐就真係睇公司規矩同sales相熟情況。[/quote]

我做果行都係啦 如果件貨得返1件
個客打黎hold起 就算有walk-in客話要都唔會俾啦
失信個客咩

留晒都係咁話，只要佢食得晒。水貨客好少報大數，因為一般佢地係有客要比晒錢先會買貨，就算最後個客縮沙要少左，好多都會照買，當存貨。

就好似有普通客入黎要買晒d貨，以sales立場一定賣。
賣晒d貨，仲做咩客，hea做啦。
只有'公司'會唔賣晒d貨，留黎做客。
想買野無晒貨既感受係人都試過啦，
會同你講賣晒你感覺會好受d

呢樣係真 不過通常豪客先會留wechat
Sell到牙血都出埋先買幾千蚊個啲最好快啲送走你

好似教宗係論壇咁出名嘅填詞
個論壇咁多首歌要填，點樣填得晒呀
自然要搵人填啦，填完俾錢之後就寫教宗個名填

其實油漆出到咁多花款，好多時只係廠出唔同嘅包裝，唔同推銷手法

利申：發夢見到

某泛民區議員會過分收集居民資料（包括護照身分證影印本）存檔、用政府錢買私人野

哇你呢個夢

全部頂到做唔住

有間大既(好似係X和)好似話plan轉去坡仔發展

Effects of long-term contact lens wear on the cornea

Long-term contact lens use can lead to alterations in corneal thickness, stromal thickness, curvature, corneal sensitivity, cell density, and epithelial oxygen uptake, etc. Other changes may include the formation of epithelial vacuoles and microcysts (containing cellular debris) as well as the emergence of polymegethism in the corneal endothelium. Decreased corneal sensitivity, vision loss, and photophobia have also been observed in patients who have worn contact lenses for an extended period of time. Many contact lens-induced changes in corneal structure are reversible if contact lenses are removed for an extended period of time.

發夢見到。仲見到明明係政府或者巴士公司通知佢哋增加班次或者路線改動之類既野，佢哋會出通告變成成功爭取。佢哋私下請當區居民食飯玩製造輿論攻擊梁游，鞏固泛民勢力，佢哋會扮同某某社區關注組好熟，實際想佢哋去死。

係夢入邊我做實習，為左封推薦信但睇唔過眼。

係 上面答左 書店 係商字頭果間做緊

真心

開定2啦 一直爆落去等連巴絲小心啦

西裝訂造
英國，意大利布料（大陸做）

所有野都係嫁啦，人地都要賺

Wiki
你所講嘅全部都係舊式Hydrogel lens 嘅long term effects，新式contacts 嘅透氧高到接近100%，已經無哂啲咩corneal edema, endothelial polymegethism, etc..
最重要係
1. 定期眼睛檢查，監察隱形眼鏡配戴表現
2. 遵照指示嘅配戴模式及護理手段
基本上個Risk 可以講得上係極低

利申 眼科視光師

做過某會攪活動嘅餐廳，比小朋友玩整麵包用千年朱古力，其他淘寶糖同手作又賣比三四倍 好心比小朋友就咪真cheap

你果間無錄音下話
我做開要雙錄音 qc又會細聽

所有同品味有關奢侈品都係, 個價錢包埋虛榮
5千蚊隻勞個營業額可能小過5萬蚊

唔算

終於有人講到個重點
由大陸出既所有奶精
等終 塑化劑+塑化劑+塑化劑+香精+香精+0.1奶
點解啲奶咁香咁滑 因為你飲緊啲膠落肚

神秘顧客呢個行業真係好撚笨柒戇鳩
請果班所謂既顧客真係戇鳩到
屌你老母 你又唔識唔熟我果行係到扮撚晒蟹黎到評分
你黎問野 我秒速答你有定冇都可以話我地唔認真
你唔撚俾今朝有人問完同一個問題既
又或者我負責果part知道有貨定冇貨既
成班笨柒係到以為自己係專家咁既撚樣

大家行內嘅秘密
就係求其

呢個我親眼見過， 果時因為要係係藥房做part time,見到佢係淘寶格價跟住買

IT 行業前期唔好做政府project
因為好多間vendor用成本價去bid個project
為左控制成本所以日日都逼d員工ot
而做出來既system全部都係屎來
所以就算做main都咪鬼做

呢三四年帶con都係直接訂完送貨，好耐冇check過。
唔買眼鏡嘅話，去邊check好。唔幫襯廢事搞住人

間間分店手法一樣

港珠澳大橋日日有人工傷死

日日

岩呀屌 為左一己私利（吊住條命 夾更要救 懶係孝順）唔理親人意願 係都要佢接受過多干預身體既治療
當然係華人社會 避免談及死亡都係造成呢種慘劇既其中一個原因...講就易講 我自己敢表達對死亡相關既意願（包括唔好阻我捐器官/做大體老師 唔好夾硬救我） 唔代表我敢問我啲長輩想點死

1000